有冇人都覺得H&M 既size唔適合香港人著

S碼都好長好大件，冇米八都著唔落

利申矮撚

D size唔係唔適合香港人，係唔適合d身型差既人，因為唔想比d柒人著柒佢個BRAND，你著唔掂咪唔好買，唔好拉埋其他香港人落水呀，我著得好舒服呀。

h&m咁辣殺

而家咁多選擇唔使買h&m喇
越做越爛

以前都覺得,依家大隻少少之後岩岩好著得落S碼

H&m啲垃圾地布料唔適合人著

著XS

其實鬼佬牌子唔岩我地著

你160以下 ？

好鍾意h&m, 一定要比多10蚊買stretch cotton既，d料同cutting比basic cotton好好多。反而uniqlo料又差，個袖又成個大俾甘粗。

利申：有做gym,屋企10幾件h&m黑色中碼T

我敢講uniqlo D 料一定好過H&M

hnm啲底衫幾好呀
啲貴啲嘅item其實ok，299/349/399啲shirt其實ok，啲399, 499, 599嘅冷衫又係幾好，睇你識唔識買㗎啫，premium item真係買得過咁平，咁嘅質素你第啲brand買唔到咁平，100% cashmere 冷衫 599，邊度可以咁平？！

利申：181 着s

190著M 好fit啵

190

152著XS岩岩好喎
tank top仲著到個波好大

男人老狗

PMED 最鐘意大波

我著M~L幾啱我,不過袖真係幾長

我m都著到嘅
但啲料真係撚差

M太短 L太闊

我幾鍾意著喎
矮撚著s幾fit，有做gym

H&M咋喎 柒撚夠未 以為自己著緊咩brand

買過件Uniqlo tee cutting垃圾到西咁
又短又寬

h&m咪又